有時真係心都淡，唉

同自己另一半影下相真係好唔正常咩？點解我都主動叫你同我影相，你都拒絕我？如果影既都係拿埋口面？

我想同你影下相留念下姐，我都出到聲問你得唔得。大佬呀，你係我男朋友，想同你影相都要問你。尋日你答我唔影個一刻，我覺得自己好似咩都唔係
真係好想講屌你老母呀，屌你老母

agger ching /.\

我又唔係要影D港女相，叫佢同我同隻貓影相，普通合照都唔影

咁可能佢真係好唔鍾意影相呢

我都唔係成日影相 係真係想同佢影先要求佢